EO II Rejection letter

剛剛收到EOII rejection letter。以為今年機會大返D，但係都係無😞黎緊係咪唔會再有其他機會？

周圍都冇聽過人收到, 第一滴血?

好多都收到啦

政府一開返工就做嘢

奶共失敗

咪on9啦。。你唔做咪大陸人做囉

Rejected
其他應該都冇咩機

巴絲們有冇報其他post
如果有rejection letter大約係EO前定後

Should be之後，琴日收到Eo reject，今日收到Ao，之後會陸續😂

Atoii reject

呢個人極有可能係打手，唔好信佢，嗰個香港鐵飯碗網係廢㗎

睇過嗰本價值$300嘅面試攻略，全部都係勁general 關於演講同埋小組討論嘅技巧，完全冇針對到考政府工呢樣嘢

如果真係想睇嘅話，有啲大學圖書館有得借，同埋Carousell有人賣soft Copy 平好多